# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: DCPOMATIC\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2020-04-14 00:46+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2019-04-21 22:48+0800\n"
"Last-Translator: Hanyuan\n"
"Language-Team: Hanyuan\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.2\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"

#: src/tools/dcpomatic_kdm.cc:407
#, c-format
msgid "%d KDM written to %s"
msgstr "%d 导出KDM 到 %s"

#: src/tools/dcpomatic_kdm.cc:407
#, c-format
msgid "%d KDMs written to %s"
msgstr "%d 导出KDMs 到 %s"

#: src/tools/dcpomatic_batch.cc:69
msgid "&Add Film...\tCtrl-A"
msgstr "&添加工程"

#: src/tools/dcpomatic_player.cc:531
msgid "&Add OV..."
msgstr "&添加OV…"

#: src/tools/dcpomatic_player.cc:537
msgid "&Close"
msgstr "&关闭"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1286
msgid "&Close\tCtrl-W"
msgstr "&关闭\tCtrl+W"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1349
msgid "&Content"
msgstr "&内容"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1348 src/tools/dcpomatic_batch.cc:91
#: src/tools/dcpomatic_kdm.cc:261 src/tools/dcpomatic_player.cc:591
#: src/tools/dcpomatic_playlist.cc:550
msgid "&Edit"
msgstr "&编辑"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1293 src/tools/dcpomatic_batch.cc:71
#: src/tools/dcpomatic_kdm.cc:239 src/tools/dcpomatic_player.cc:541
#: src/tools/dcpomatic_playlist.cc:531
msgid "&Exit"
msgstr "&退出"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1347 src/tools/dcpomatic_batch.cc:89
#: src/tools/dcpomatic_kdm.cc:259 src/tools/dcpomatic_player.cc:589
#: src/tools/dcpomatic_playlist.cc:548
msgid "&File"
msgstr "&文件"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1353 src/tools/dcpomatic_batch.cc:94
#: src/tools/dcpomatic_kdm.cc:263 src/tools/dcpomatic_player.cc:595
#: src/tools/dcpomatic_playlist.cc:552
msgid "&Help"
msgstr "&帮助"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1350
msgid "&Jobs"
msgstr "&创建"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1313
msgid "&Make DCP\tCtrl-M"
msgstr "&创建 DCP\tCtrl+M"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1275 src/tools/dcpomatic_player.cc:530
msgid "&Open...\tCtrl-O"
msgstr "&打开...\tCtrl+O"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1303 src/tools/dcpomatic.cc:1305
#: src/tools/dcpomatic_batch.cc:77 src/tools/dcpomatic_batch.cc:80
#: src/tools/dcpomatic_kdm.cc:245 src/tools/dcpomatic_kdm.cc:248
#: src/tools/dcpomatic_player.cc:547 src/tools/dcpomatic_player.cc:550
#: src/tools/dcpomatic_playlist.cc:538
msgid "&Preferences...\tCtrl-P"
msgstr "&设置....\tCtrl+P"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1295 src/tools/dcpomatic_batch.cc:73
#: src/tools/dcpomatic_kdm.cc:241 src/tools/dcpomatic_player.cc:543
#: src/tools/dcpomatic_playlist.cc:533
msgid "&Quit"
msgstr "&退出"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1277
msgid "&Save\tCtrl-S"
msgstr "&保存\tCtrl+S"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1321
msgid "&Send DCP to TMS"
msgstr "&发送 DCP 到 TMS"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1352 src/tools/dcpomatic_batch.cc:93
#: src/tools/dcpomatic_player.cc:594
msgid "&Tools"
msgstr "&工具"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1351 src/tools/dcpomatic_player.cc:593
msgid "&View"
msgstr "&查看"

#: src/tools/dcpomatic_playlist.cc:256
msgid "<b>Playlist:</b>"
msgstr ""

#: src/tools/dcpomatic_playlist.cc:102
msgid "<b>Playlists</b>"
msgstr ""

#: src/tools/dcpomatic.cc:1343 src/tools/dcpomatic_batch.cc:87
#: src/tools/dcpomatic_kdm.cc:255 src/tools/dcpomatic_player.cc:585
#: src/tools/dcpomatic_playlist.cc:545
msgid "About"
msgstr "关于"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1341 src/tools/dcpomatic_kdm.cc:253
#: src/tools/dcpomatic_player.cc:583 src/tools/dcpomatic_playlist.cc:543
msgid "About DCP-o-matic"
msgstr "关于 DCP-o-matic"

#: src/tools/dcpomatic_playlist.cc:295
msgid "Add"
msgstr "添加"

#: src/tools/dcpomatic_player.cc:532
#, fuzzy
msgid "Add &KDM..."
msgstr "&添加KDM…"

#: src/tools/dcpomatic_batch.cc:127
msgid "Add Film..."
msgstr "添加工程..."

#: src/tools/dcpomatic_playlist.cc:60
msgid "Add content"
msgstr "添加内容"

#: src/tools/dcpomatic_kdm.cc:163
msgid "Add folder..."
msgstr "添加工程文件夹..."

#: src/tools/dcpomatic_kdm.cc:161
msgid "Add..."
msgstr "添加..."

#: src/tools/dcpomatic.cc:1691 src/tools/dcpomatic_kdm.cc:759
#: src/tools/dcpomatic_player.cc:1225 src/tools/dcpomatic_playlist.cc:639
#, c-format
msgid ""
"An exception occurred: %s (%s)\n"
"\n"
msgstr ""
"出现未知错误: %s (%s).\n"
"\n"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1700 src/tools/dcpomatic_kdm.cc:768
#: src/tools/dcpomatic_player.cc:1234 src/tools/dcpomatic_playlist.cc:648
#, c-format
msgid ""
"An exception occurred: %s.\n"
"\n"
msgstr ""
"出现未知错误: %s.\n"
"\n"

#: src/tools/dcpomatic_server.cc:341
msgid "An unknown error has occurred with the DCP-o-matic server."
msgstr "DCP-o-matic 服务出现未知错误。"

#: src/tools/dcpomatic.cc:914 src/tools/dcpomatic.cc:1705
#: src/tools/dcpomatic_kdm.cc:418 src/tools/dcpomatic_kdm.cc:773
#: src/tools/dcpomatic_kdm.cc:782 src/tools/dcpomatic_player.cc:1239
#: src/tools/dcpomatic_playlist.cc:653 src/tools/dcpomatic_playlist.cc:662
msgid "An unknown exception occurred."
msgstr "出现未知错误."

#: src/tools/dcpomatic.cc:712
msgid ""
"Are you sure you want to restore preferences to their defaults?  This cannot "
"be undone."
msgstr "确定要恢复默认设置？ 该操作不能撤销."

#: src/tools/dcpomatic.cc:779
#, c-format
msgid "Bad setting for %s."
msgstr "配置错误 %s."

#: src/tools/dcpomatic_player.cc:559 src/tools/dcpomatic_playlist.cc:269
msgid "CPL"
msgstr "CPL"

#: src/tools/dcpomatic.cc:910 src/tools/dcpomatic_kdm.cc:414
msgid "CPL's content is not encrypted."
msgstr "该CPL未加密."

#: src/tools/dcpomatic.cc:1333 src/tools/dcpomatic_player.cc:577
msgid "Check for updates"
msgstr "检查更新"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1791 src/tools/dcpomatic.cc:1808
#, fuzzy
msgid "Close DCP-o-matic"
msgstr "DCP-o-matic"

#: src/tools/dcpomatic.cc:150
msgid "Close without saving film"
msgstr "关闭但不保存"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1326 src/tools/dcpomatic_player.cc:567
msgid "Closed captions..."
msgstr "隐藏式字幕..."

#: src/tools/dcpomatic.cc:1299
msgid "Copy settings\tCtrl-C"
msgstr "拷贝设置\tCtrl-C"

#: src/tools/dcpomatic.cc:534 src/tools/dcpomatic.cc:543
msgid "Could not create folder to store film."
msgstr "无法创建目录来存储影片."

#: src/tools/dcpomatic_kdm.cc:531
msgid ""
"Could not decrypt the DKDM.  Perhaps it was not created with the correct "
"certificate."
msgstr "不能解开DKDM. 也许它不是用选定的证书所加密的."

#: src/tools/dcpomatic.cc:854
msgid "Could not find batch converter."
msgstr "找不到批量转换服务器."

#: src/tools/dcpomatic.cc:865
msgid "Could not find player."
msgstr "无法找到播放器."

#: src/tools/dcpomatic_player.cc:716 src/tools/dcpomatic_player.cc:1164
msgid "Could not load DCP %1."
msgstr "无法载入DCP %1。"

#: src/tools/dcpomatic_player.cc:520
#, fuzzy, c-format
msgid ""
"Could not load DCP.\n"
"\n"
"%s."
msgstr "无法载入DCP %1。"

#: src/tools/dcpomatic_player.cc:682 src/tools/dcpomatic_player.cc:698
msgid "Could not load KDM."
msgstr "无法载入KDM."

#: src/tools/dcpomatic_player.cc:404
#, c-format
msgid "Could not load a DCP from %s"
msgstr "无法从 %s 载入DCP"

#: src/tools/dcpomatic_batch.cc:447
msgid "Could not load film %1"
msgstr "无法载入工程 %1"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1608
msgid "Could not load film %1 (%2)"
msgstr "无法加载工程 %1 (%2)"

#: src/tools/dcpomatic.cc:781
msgid "Could not make DCP."
msgstr "DCP创建失败."

#: src/tools/dcpomatic.cc:459 src/tools/dcpomatic.cc:464
#: src/tools/dcpomatic_batch.cc:211
#, c-format
msgid "Could not open film at %s"
msgstr "无法在 %s 打开工程"

#: src/tools/dcpomatic.cc:454
msgid "Could not open this folder as a DCP-o-matic project."
msgstr ""

#: src/tools/dcpomatic_kdm.cc:501 src/tools/dcpomatic_kdm.cc:536
msgid ""
"Could not read file as a KDM.  It is much too large.  Make sure you are "
"loading a DKDM (XML) file."
msgstr "不能读取KDM。文件过大。请确保打开了正确的DKDM（XML）文件."

#: src/tools/dcpomatic_kdm.cc:524
msgid ""
"Could not read file as a KDM.  Perhaps it is badly formatted, or not a KDM "
"at all."
msgstr "不能读取KDM。文件可能被损坏或者使用了不兼容的格式."

#: src/tools/dcpomatic.cc:1010
msgid "Could not run konqueror"
msgstr "无法运行konqueror"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1003
msgid "Could not run nautilus"
msgstr "无法运行nautilus"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1010 src/tools/dcpomatic.cc:1019
msgid "Could not show DCP"
msgstr "无法显示DCP"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1003
msgid "Could not show DCP."
msgstr "无法显示DCP."

#: src/tools/dcpomatic.cc:1366 src/tools/dcpomatic_batch.cc:322
#, c-format
msgid ""
"Could not write to cinemas file at %s.  Your changes have not been saved."
msgstr "不能保存设置%s。设置没有被保存。"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1378 src/tools/dcpomatic_batch.cc:334
#: src/tools/dcpomatic_player.cc:936
#, c-format
msgid ""
"Could not write to config file at %s.  Your changes have not been saved."
msgstr "不能保存设置%s。设置没有被保存。"

#: src/tools/dcpomatic_player.cc:944
msgid "Could not write to config file.  Your changes have not been saved."
msgstr "不能保存设置到文件。更改没有被保存。"

#: src/tools/dcpomatic_kdm.cc:181
msgid "Create KDMs"
msgstr "创建KDMs"

#: src/tools/dcpomatic.cc:508 src/tools/dcpomatic.cc:1538
#: src/tools/dcpomatic.cc:1580
msgid "DCP-o-matic"
msgstr "DCP-o-matic"

#: src/tools/dcpomatic_batch.cc:387 src/tools/dcpomatic_batch.cc:423
msgid "DCP-o-matic Batch Converter"
msgstr "DCP-o-matic 批量转换"

#: src/tools/dcpomatic_server.cc:146
msgid "DCP-o-matic Encode Server"
msgstr "DCP-o-matic 编码服务器"

#: src/tools/dcpomatic_kdm.cc:691 src/tools/dcpomatic_kdm.cc:727
msgid "DCP-o-matic KDM Creator"
msgstr "DCP-o-matic KMD 创建器"

#: src/tools/dcpomatic_player.cc:135 src/tools/dcpomatic_player.cc:396
#: src/tools/dcpomatic_player.cc:651 src/tools/dcpomatic_player.cc:846
#: src/tools/dcpomatic_player.cc:1110
msgid "DCP-o-matic Player"
msgstr "DCP-o-matic 播放器"

#: src/tools/dcpomatic_player.cc:1187
msgid "DCP-o-matic Player could not start."
msgstr "DCP-o-matic 播放器无法启动."

#: src/tools/dcpomatic_playlist.cc:578 src/tools/dcpomatic_playlist.cc:614
msgid "DCP-o-matic Playlist Editor"
msgstr "DCP-o-matic 播放列表编辑器"

#: src/tools/dcpomatic_kdm.cc:744 src/tools/dcpomatic_playlist.cc:626
msgid "DCP-o-matic could not start"
msgstr "DCP-o-matic 无法启动"

#: src/tools/dcpomatic_kdm.cc:152
msgid "DKDM"
msgstr "DKDM"

#: src/tools/dcpomatic_player.cc:570
msgid "Decode at full resolution"
msgstr "全分辨率解码"

#: src/tools/dcpomatic_player.cc:571
msgid "Decode at half resolution"
msgstr "半分辨率解码"

#: src/tools/dcpomatic_player.cc:572
msgid "Decode at quarter resolution"
msgstr "四分之一分辨率解码"

#: src/tools/dcpomatic_playlist.cc:115
msgid "Delete"
msgstr ""

#: src/tools/dcpomatic.cc:1777
msgid "Do nothing"
msgstr ""

#: src/tools/dcpomatic.cc:766
#, c-format
msgid "Do you want to overwrite the existing DCP %s?"
msgstr "真的要覆盖已经存在的DCP %s 吗？"

#: src/tools/dcpomatic.cc:150
msgid "Don't close"
msgstr "取消"

#: src/tools/dcpomatic.cc:183
msgid "Don't duplicate"
msgstr "取消复制"

#: src/tools/dcpomatic_playlist.cc:294
msgid "Down"
msgstr "下"

#: src/tools/dcpomatic_player.cc:563
msgid "Dual screen\tShift+F11"
msgstr "双屏\tShift+F11"

#: src/tools/dcpomatic.cc:594 src/tools/dcpomatic.cc:609
msgid "Duplicate Film"
msgstr "复制工程"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1281
msgid "Duplicate and open..."
msgstr "复制工程并打开..."

#: src/tools/dcpomatic.cc:183
msgid "Duplicate without saving film"
msgstr "复制项目但不保存"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1280
msgid "Duplicate..."
msgstr "复制…"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1331 src/tools/dcpomatic_batch.cc:84
msgid "Encoding servers..."
msgstr "查看编码服务器..."

#: src/tools/dcpomatic_playlist.cc:271
msgid "Encrypted"
msgstr "加密的"

#: src/tools/dcpomatic_kdm.cc:167
#, fuzzy
msgid "Export..."
msgstr "导出...\tCtrl+E"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1319
msgid "Export...\tCtrl-E"
msgstr "导出...\tCtrl+E"

#: src/tools/dcpomatic.cc:938 src/tools/dcpomatic_kdm.cc:270
#, c-format
msgid "File %s already exists.  Do you want to overwrite it?"
msgstr "已存在文件 %s ，是否覆盖？"

#. / TRANSLATORS: this is the heading for a dialog box, which tells the user that the current
#. / project (Film) has been changed since it was last saved.
#: src/tools/dcpomatic.cc:145 src/tools/dcpomatic.cc:178
msgid "Film changed"
msgstr "工程已被编辑"

#: src/tools/dcpomatic_server.cc:157
msgid "Frames per second"
msgstr "帧率"

#: src/tools/dcpomatic_player.cc:562
msgid "Full screen\tF11"
msgstr "全屏\tF11"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1330
msgid "Hints..."
msgstr "提示..."

#: src/tools/dcpomatic.cc:455
msgid ""
"It looks like you are trying to open a DCP.  File -> Open is for loading DCP-"
"o-matic projects, not DCPs.  To import a DCP, create a new project with File "
"-> New and then click the \"Add DCP...\" button."
msgstr ""

#. / TRANSLATORS: translate the word "Timing" here; do not include the "KDM|" prefix
#: src/tools/dcpomatic_kdm.cc:146
msgid "KDM|Timing"
msgstr "KDM有效期"

#: src/tools/dcpomatic_playlist.cc:110
msgid "Length"
msgstr ""

#: src/tools/dcpomatic_player.cc:396 src/tools/dcpomatic_player.cc:651
msgid "Loading content"
msgstr "正在载入内容"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1316
msgid "Make &KDMs...\tCtrl-K"
msgstr "制作 KDM \tCtrl+K"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1314
msgid "Make DCP in &batch converter\tCtrl-B"
msgstr "批量制作DCP\tCtrl+B"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1317
msgid "Make DKDM for DCP-o-matic..."
msgstr "制作DCP-o-matic的KDM..."

#: src/tools/dcpomatic.cc:1332
msgid "Manage templates..."
msgstr "管理模板…"

#: src/tools/dcpomatic_playlist.cc:109 src/tools/dcpomatic_playlist.cc:268
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: src/tools/dcpomatic_playlist.cc:113
msgid "New"
msgstr ""

#: src/tools/dcpomatic.cc:518
msgid "New Film"
msgstr "新建工程"

#: src/tools/dcpomatic_playlist.cc:203
#, fuzzy
msgid "New Playlist"
msgstr "保存播放列表"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1274
msgid "New...\tCtrl-N"
msgstr "新建工程\tCtrl+N"

#: src/tools/dcpomatic_playlist.cc:521
msgid ""
"No playlist folder is specified in preferences.  Please set on and then try "
"again."
msgstr ""

#: src/tools/dcpomatic.cc:1323
msgid "Open DCP in &player"
msgstr "打开并使用播放器播放DCP"

#: src/tools/dcpomatic_kdm.cc:174
msgid "Output"
msgstr "输出"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1300
msgid "Paste settings...\tCtrl-V"
msgstr "黏贴设置....\tCtrl+V"

#: src/tools/dcpomatic_batch.cc:130
msgid "Pause"
msgstr "暂停"

#: src/tools/dcpomatic.cc:539
msgid ""
"Please check that you do not have Windows controlled folder access enabled "
"for DCP-o-matic."
msgstr ""

#: src/tools/dcpomatic_playlist.cc:362
msgid "Question|N"
msgstr "问题|N"

#: src/tools/dcpomatic_playlist.cc:362
msgid "Question|Y"
msgstr "问题|Y"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1803
msgid "Recreate KDM decryption chain"
msgstr ""

#: src/tools/dcpomatic.cc:1773 src/tools/dcpomatic.cc:1787
msgid "Recreate signing certificates"
msgstr ""

#: src/tools/dcpomatic_kdm.cc:165 src/tools/dcpomatic_playlist.cc:296
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1345 src/tools/dcpomatic_kdm.cc:257
#: src/tools/dcpomatic_player.cc:587
msgid "Report a problem..."
msgstr "报告问题..."

#: src/tools/dcpomatic.cc:713 src/tools/dcpomatic.cc:1337
msgid "Restore default preferences"
msgstr "恢复默认设置"

#: src/tools/dcpomatic_batch.cc:133
msgid "Resume"
msgstr "继续"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1322
msgid "S&how DCP"
msgstr "&查看DCP"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1279
msgid "Save as &template..."
msgstr "保存为模板…"

#: src/tools/dcpomatic.cc:142
#, c-format
msgid "Save changes to film \"%s\" before closing?"
msgstr "是否保存 \"%s\" ?"

#: src/tools/dcpomatic.cc:175
#, c-format
msgid "Save changes to film \"%s\" before duplicating?"
msgstr "复制前是否保存 \"%s\" ?"

#: src/tools/dcpomatic.cc:150
msgid "Save film and close"
msgstr "保存并关闭"

#: src/tools/dcpomatic.cc:183
msgid "Save film and duplicate"
msgstr "保存并复制"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1310
msgid "Scale to fit &height"
msgstr "缩放到合适高度"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1309
msgid "Scale to fit &width"
msgstr "缩放到合适宽度"

#: src/tools/dcpomatic_kdm.cc:139
msgid "Screens"
msgstr "厅放映服务器"

#: src/tools/dcpomatic_player.cc:605
msgid "Select DCP to open"
msgstr "选择打开DCP"

#: src/tools/dcpomatic_player.cc:630
msgid "Select DCP to open as OV"
msgstr "选择DCP作为OV打开"

#: src/tools/dcpomatic_kdm.cc:641
#, fuzzy
msgid "Select DKDM File"
msgstr "选择DKDM文件"

#: src/tools/dcpomatic_kdm.cc:466
msgid "Select DKDM file"
msgstr "选择DKDM文件"

#: src/tools/dcpomatic_player.cc:672
msgid "Select KDM"
msgstr "选择KDM"

#: src/tools/dcpomatic.cc:555 src/tools/dcpomatic_batch.cc:288
msgid "Select film to open"
msgstr "选择打开工程文件"

#: src/tools/dcpomatic_kdm.cc:401
msgid "Send KDM emails"
msgstr "发送KDM电子邮件"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1334
msgid "Send translations..."
msgstr "发送翻译……"

#: src/tools/dcpomatic_player.cc:569
msgid "Set decode resolution to match display"
msgstr "将解码分辨率设置为适应屏幕分辨率"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1335 src/tools/dcpomatic_player.cc:579
msgid "System information..."
msgstr ""

#: src/tools/dcpomatic.cc:736
#, c-format
msgid ""
"The DCP and intermediate files for this film will take up about %.1f GB, and "
"the disk that you are using only has %.1f GB available.  You would need half "
"as much space if the filesystem supported hard links, but it does not.  Do "
"you want to continue anyway?"
msgstr ""
"创造该DCP包时大约需要缓存空间 %.1f GB，您当前可用磁盘空间只有 %.1f GB。DCP-o-"
"matic工作至少需要2倍的空间来继续。您是否仍然继续?"

#: src/tools/dcpomatic.cc:734
#, c-format
msgid ""
"The DCP for this film will take up about %.1f GB, and the disk that you are "
"using only has %.1f GB available.  Do you want to continue anyway?"
msgstr ""
"该DCP在创建中将占用约 %.1f GB, 您正在使用的磁盘只有 %.1f GB可用。您是否仍然继"
"续?"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1440 src/tools/dcpomatic_player.cc:918
msgid "The DCP-o-matic download server could not be contacted."
msgstr "连接DCP-o-matic下载服务器失败."

#: src/tools/dcpomatic_batch.cc:200
#, c-format
msgid ""
"The DCPs for this film and the films already in the queue will take up about "
"%.1f GB.  The disks that you are using only have %.1f GB available.  Do you "
"want to add this film to the queue anyway?"
msgstr ""
"该DCP在创建中将占用约 %.1f GB, 您正在使用的磁盘只有 %.1f GB可用。您是否仍然要"
"把影片添加到队列中?"

#: src/tools/dcpomatic_player.cc:319
msgid "The KDM does not allow playback of this content at this time."
msgstr "这个KDM不允许在现在这个时间播放这个内容."

#: src/tools/dcpomatic.cc:1804
msgid ""
"The certificate chain that DCP-o-matic uses for decrypting KDMs is "
"inconsistent and\n"
"cannot be used.  DCP-o-matic cannot start unless you re-create it.  Do you "
"want to re-create\n"
"the certificate chain for decrypting KDMs?  You may want to say \"No\" here "
"and back up your\n"
"configuration before continuing."
msgstr ""

#: src/tools/dcpomatic.cc:1774
msgid ""
"The certificate chain that DCP-o-matic uses for signing DCPs and KDMs "
"contains a small error\n"
"which will prevent DCPs from being validated correctly on some systems.  Do "
"you want to re-create\n"
"the certificate chain for signing DCPs and KDMs?"
msgstr ""

#: src/tools/dcpomatic.cc:1788
msgid ""
"The certificate chain that DCP-o-matic uses for signing DCPs and KDMs is "
"inconsistent and\n"
"cannot be used.  DCP-o-matic cannot start unless you re-create it.  Do you "
"want to re-create\n"
"the certificate chain for signing DCPs and KDMs?"
msgstr ""

#: src/tools/dcpomatic.cc:1748 src/tools/dcpomatic_batch.cc:479
#: src/tools/dcpomatic_kdm.cc:792 src/tools/dcpomatic_server.cc:353
#: src/tools/dcpomatic_player.cc:1263
msgid ""
"The existing configuration failed to load.  Default values will be used "
"instead.  These may take a short time to create."
msgstr "现有配置文件损坏，系统将会使用默认的配置文件，请稍候。"

#: src/tools/dcpomatic_player.cc:268 src/tools/dcpomatic_player.cc:293
msgid "The lock file is not present."
msgstr "锁定文件不存在."

#: src/tools/dcpomatic_player.cc:260 src/tools/dcpomatic_player.cc:289
msgid "The required display devices are not connected correctly."
msgstr "必要的显示设备没有被正确连接."

#: src/tools/dcpomatic.cc:1442 src/tools/dcpomatic_player.cc:920
msgid "There are no new versions of DCP-o-matic available."
msgstr "DCP-o-matic 没有新的版本。"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1126 src/tools/dcpomatic_batch.cc:230
msgid "There are unfinished jobs; are you sure you want to quit?"
msgstr "有未完成的操作，确定退出吗？"

#: src/tools/dcpomatic.cc:437
msgid ""
"This film was created with an old version of DVD-o-matic and may not load "
"correctly in this version.  Please check the film's settings carefully."
msgstr "老版本中创建的工程无法在高于创建版本中被打开，具体请参考设置."

#: src/tools/dcpomatic_player.cc:578
#, fuzzy
msgid "Timing..."
msgstr "KDM有效期"

#: src/tools/dcpomatic.cc:537
#, c-format
msgid "Try removing the %s characters from your folder name."
msgstr "尝试把文件夹名中的 %s 字符移除."

#: src/tools/dcpomatic_playlist.cc:270
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1127 src/tools/dcpomatic_batch.cc:231
msgid "Unfinished jobs"
msgstr "未完成的进程"

#: src/tools/dcpomatic_playlist.cc:293
msgid "Up"
msgstr "上"

#: src/tools/dcpomatic_player.cc:575
msgid "Verify DCP"
msgstr "验证DCP"

#: src/tools/dcpomatic_player.cc:846
msgid "Verifying DCP"
msgstr "验证DCP中"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1327
msgid "Video waveform..."
msgstr "视频示波器..."

#: src/tools/dcpomatic_kdm.cc:616
msgid ""
"You are about to remove a DKDM.  This will make it impossible to decrypt the "
"DCP that the DKDM was made for, and it cannot be undone.  Are you sure?"
msgstr ""

#: src/tools/dcpomatic.cc:885
#, c-format
msgid ""
"You are making a DKDM which is encrypted by a private key held in\n"
"\n"
"<tt>%s</tt>\n"
"\n"
"It is <span weight=\"bold\" size=\"larger\">VITALLY IMPORTANT</span> that "
"you <span weight=\"bold\" size=\"larger\">BACK UP THIS FILE</span> since if "
"it is lost your DKDMs (and the DCPs they protect) will become useless."
msgstr ""
"您已经制作了一个数字母版文件，私人秘钥private key保存在\n"
"\n"
"<tt>%s</tt>\n"
"\n"
"这个文件 <span weight=\"bold\" size=\"larger\">非常重要</span> 请务必 <span "
"weight=\"bold\" size=\"larger\">备份这个文件</span> 如果丢失，您的数字模板文"
"件（包括生成的DCP包）将无法使用。"

#: src/tools/dcpomatic.cc:756
msgid ""
"You are making an encrypted DCP.  It will not be possible to make KDMs for "
"this DCP unless you have copies of the <tt>metadata.xml</tt> file within the "
"film and the metadata files within the DCP.\n"
"\n"
"You should ensure that these files are <span weight=\"bold\" size=\"larger"
"\">BACKED UP</span> if you want to make KDMs for this film."
msgstr ""
"您已经制作了一个加密的DCP.  您不能生成KDM文件除非您备份下列文件 <tt>metadata."
"xml</tt> \n"
"\n"
"请在生成KDM之前再次确认已经 <span weight=\"bold\" size=\"larger\">备份</"
"span> 该文件。"

#: src/tools/dcpomatic.cc:1595
msgid ""
"You are running the 32-bit version of DCP-o-matic on a 64-bit version of "
"Windows.  This will limit the memory available to DCP-o-matic and may cause "
"errors.  You are strongly advised to install the 64-bit version of DCP-o-"
"matic."
msgstr ""

#: src/tools/dcpomatic.cc:564 src/tools/dcpomatic_batch.cc:297
#: src/tools/dcpomatic_player.cc:611 src/tools/dcpomatic_player.cc:639
msgid ""
"You did not select a folder.  Make sure that you select a folder before "
"clicking Open."
msgstr "您没有选择文件夹。请确保您单击打开之前，选择一个文件夹。"

#~ msgid "DCP"
#~ msgstr "DCP"

#~ msgid "Disable timeline"
#~ msgstr "禁用时间线"

#~ msgid "E-cinema"
#~ msgstr "E-cinema"

#~ msgid "Format"
#~ msgstr "格式"

#~ msgid "Load playlist"
#~ msgstr "载入播放列表"

#~ msgid "Select playlist file"
#~ msgstr "选择播放列表"

#~ msgid "Skippable"
#~ msgstr "可跳过的"

#~ msgid "Some content in this playlist was not found."
#~ msgstr "无法找到此播放列表中的一些内容."

#~ msgid "Stop after play"
#~ msgstr "在播放结束后停止"

#~ msgid "Could not load DCP"
#~ msgstr "无法载入DCP"

#~ msgid "%1 already exists as a file, so you cannot use it for a new film."
#~ msgstr "%1文件已存在！"

#~ msgid ""
#~ "The directory %1 already exists and is not empty.  Are you sure you want "
#~ "to use it?"
#~ msgstr "目录 %1 已经存在且不为空。确定要使用它？"

#~ msgid "&Properties..."
#~ msgstr "&Propiedades..."

#~ msgid ""
#~ "An exception occurred (%s).  Please report this problem to the DCP-o-"
#~ "matic author (carl@dcpomatic.com)."
#~ msgstr ""
#~ "Ha ocurrido una excepción (%s). Por favor informe del problema al creador "
#~ "de DCP-o-matic (carl@dcpomatic.com)"

#~ msgid ""
#~ "An unknown exception occurred.  Please report this problem to the DCP-o-"
#~ "matic author (carl@dcpomatic.com)."
#~ msgstr ""
#~ "Ha ocurrido una excepción desconocida. Por favor informe del problema al "
#~ "creador de DCP-o-matic (carl@dcpomatic.com)"

#~ msgid "&Save"
#~ msgstr "&Guardar"

#~ msgid ""
#~ "(C) 2012-2013 Carl Hetherington, Terrence Meiczinger, Paul Davis, Ole "
#~ "Laursen"
#~ msgstr ""
#~ "(C) 2012-2013 Carl Hetherington, Terrence Meiczinger, Paul Davis, Ole "
#~ "Laursen"

#~ msgid "Free, open-source DCP generation from almost anything."
#~ msgstr ""
#~ "Generación libre y de código abierto de DCP a partir de casi cualquier "
#~ "fuente."

#~ msgid "&Analyse audio"
#~ msgstr "&Analizar audio"

#, fuzzy
#~ msgid "The directory %1 already exists."
#~ msgstr "La carpeta %s ya existe."
